有無人籃球鞋會分室外著？

我得一對而家個底好似磨蝕左
打室內就住就住咁跑好驚pk

中學打波嗰陣會
因為打好多室內同打好多街場
如果唔分開室內就好難打
好懷念

btw 打室內之前洗下鞋底好好多

試下先